今晚大事發生

屌你老母冇人講今晚元朗

去送頭?